\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=2)

&& Die Teamkleidung besteht mindestens aus einem Trikot für den Oberkörper und einer Hose für den Unterkörper und die oberen Beine.


&& Ein einzelnes Kleidungsstück, das dieselben Bereiche wie die beiden einzelnen oben beschriebenen Kleidungsstücke, bedeckt, ist gestattet, wenn es dieselben Anforderungen wie die beiden Einzelstücke erfüllt.


&&  Jedes Team muss zu jedem Spiel mindestens zwei signifikant unterschiedliche Trikotfarben zur Verfügung haben.
Farbfehlsichtigkeit sollte dabei beachtet werden.


&& Vor dem Spiel wird im Zweifel durch einen Scheibenflip dasjenige Team bestimmt, welches als erstes die Trikotfarbe auswählt.
Die gegnerische Trikotfarbe muss sich signifikant von dieser unterscheiden.

\end{easylist}
